有無巴絲今晚係新宿一齊食個飯:o)

有無巴絲今晚係新宿一齊食個飯

琴晚係

你請？

幾多人？